---
title: Άλλες Σχολές
---

Τα φροντιστήριά μας ειδικεύονται στην προετοιμασία των υποψηφίων για Στρατιωτικές και Αστυνομικές Σχολές και ΤΕ.Φ.Α.Α. 
Προκαταρτικές εξετάσεις στρατιωτικών σχολών
•	Ψυχοτεχνικές Δοκιμασίες
Οι υποψήφιοι θα υποβληθούν σε γραπτή δοκιμασία (Tests προσωπικότητας).
Δωρεάν παροχή στους μαθητές των Φροντιστηρίων μας μαθήματα για ψυχομετρικά Τεστ.
•	Υγειονομική Εξέταση
Πραγματοποιείται στα Στρατιωτικά Νοσοκομεία.
•	Αθλητική Δοκιμασία
Για να κριθούν κατάλληλοι οι υποψήφιοι πρέπει να πετύχουν τα κατώτερα όρια επίδοσης σε συγκεκριμένα αγωνίσματα.
Ειδικές τιμές για τους μαθητές των Φροντιστηρίων από τον υπεύθυνο προπονήσεων συνεργάτη των Φροντιστηρίων μας Στέφανο Μάμαλη.
Δωρεάν 
Παροχή επίσης μαθημάτων για τους μαθητές των Φροντιστηρίων μας για την εισαγωγή σε Αγγλική Φιλολογία, Σχολή Μεταφραστών και Διερμηνείας και στο τμήμα Διεθνών και Ευρωπαϊκών Σπουδών από την υπεύθυνη καθηγήτρια Αγγλικής Φιλολογίας.
